原來林伯特iq高達150

代表咩？

點解會通知咗我

Iq高達係邊部

兩邊放佩利錫 加奧度耳。。。肯定係最好

代表阿迪達有170
蘇斯克查有250

高普300
哥帥400